(共識題) 防線用三角陣定梯形陣！？

前線成日鬧交個話題就係防線欄杆應該點運用，有人話防線係防守係要用梯形陣，有人話想三角陣做衝擊。

開工工具勿買錯。
(緊急) 7月21日係金鐘開工既同事請入！(防線)

三角陣
梯形陣

前線入黎討論

推

後面唔好整防線 黑警攻果陣成日卡住自已友仲危險

be water四圍走仲好..

通常都係成班人堆係一處 機動力超低 慢人包圍

最前排呢，都係三角陣封路？

咁應該要獨立一個？唔好綁埋一齊